\subsection*{Quelques remarques concernant ce rapport}
\begin{itemize}
\setlength{\itemsep}{8pt}
  \item{Un sommaire est présent en début de document. La table des matières
  complète se trouve en fin de document.}

  \item{Les termes techniques et spécifiques sont définis dans une note de pied
  de page à leur première occurrence dans le corps de texte.
  %En complément, un glossaire succinct regroupant les termes les plus
  %importants est fourni en fin de document.}
  }
\end{itemize}

\subsection*{Confidentialité}

Ce rapport est confidentiel ! Merci de votre compréhension.

\clearpage
